唔覺唔覺 巴士阿叔已經十一年

你有壓力！我有壓力！你做咩挑釁我呀！

你好好打咩你屌你老母

搬人出黎就搬人出黎，你中意屌就屌我中意屌就屌

當年真係好爆
比咩江南style 仲爆

巴士阿叔 x 煞科

係幾勁既 又好聽

最鍾意都係給阿義叔

個阿叔而家點

可以search下 陳乙東 好似係呢個名